其實我地女人要求男人要有樓根本就好正常

我簡單少少講
我地女人唔似你地男人咁多狗公player
拍拖都係以結婚為最後目的
唔係話 是但揾個有樓既我就嫁
但係想娶我就一定要有樓囉
衣食住行都搞唔掂既男人
一係就無心同你發展
無為過未來諗過 比唔到安全感
又或者係廢物
兩者都係屬於嫁唔過一類！
所以要求男人有樓根本好正常！

有樓都唔想屌你

起完底
大家知咩事啦

請善用起底功能

男人結婚七出去叫雞都好正常

起完底發現樓主都算係高質會員

你話有樓係正常 咁點解唔可以互含互射 好撚正常的要求咋你都做唔到呀

Ching 你目前共有1070個post
平均正評數為31.88 平均負評數為35.50
無一個post 1001
繼續努力

班5p交友 post夠1001啦
思古井夠多正皮啦
之後點？

無點 而家既統計係有局限 淨係睇po頭而唔睇其他reply
當做一個初步既影響力指數啦

諗緊點改進 不過唔想太chur連仔個API 想合理使用

想問下我係咪連登出得最多post既人？

唔係 記得CC台有位ching有五千幾個po
具體唔記得邊位了 前排個excel炒左無save到 得閒先再統計多次
同埋我都唔su佢係咪最多